假如世界各地政府聯網

根本好多人在隱瞞，走資
拿著數
有好多國際罪犯
因為警察制度冇聯網
成功做逃犯

假如世界各地政府聯網
香港有權可以查你在歐洲的資產
歐洲各國又可以查你在中國的資產
各司法系統聯網
會有幾多人死